發現咗一直同我喺連登同我傾計嗰位「絲打」係我兄弟...

我同嗰位絲打日日喺post傾偈，不自覺對佢產生左愛慕之情。但有日同我兄弟食緊飯嘅時候，無意中見到佢個連登名，正正就係平時同我傾開計嗰位絲打深受打擊，我應該扮冇嘢定野好？

出櫃囉

而家我繼續扮冇嘢響連登同佢傾偈，發現自己仲有心跳嘅感覺，咁樣係唔係正常？

難得有緣又啱傾

同性戀冇罪架！！！！！！！！！

做愛啦

諗起black mirror戈集兩個好朋友打機。係VR入面有個變左春麗 兩個忍唔住搞埋左一齊

男的也好

想留畀未來老公/老婆

佢咪你未來老公

rip

表白啦

放你個FD 碌鳩 入你個窿度 做個 薛丁格貓 實驗
睇下佢 有鳩同無鳩 既 疊加狀態
到時睇下係咪仲鍾意佢呀

你都係紅巴，有無諗過其實你細路都

祝普天下的戀人都是久經失散既兄妹弟

能成為密友總帶著愛